巫師3有冇得強化返d劍去依家個level

舊劍好靚但太廢 好想用

PC 有mod
Console 就

用黎用去都係湖女之劍同愛麗絲

把愛麗絲廢過我把飛獅劍

你冇升啫下話湖女係跟你lv打怪升級架喎